{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035021",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053703",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 미담한옥풀빌라"
    },
    "text": "客室内には個別プールと共用インフィニティプールがあります。 ペット連れの場合、個別プールはご利用いただけますが、屋外共用プールはご利用いただけません。 客室ごとに個別バーベキューも可能で、炭やグリルは追加料金でご利用いただけます。 幼児は36ヶ月以上から追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 各客室には個別プールがあり、ぬるま湯と冷水を使用できます。 客室ごとに足浴器があり、無料Wi-Fiを提供しています。 ペットが収容できる客室は、すべての客室です。 朝食は基本朝食が無料で提供され、高級朝食は追加料金でご利用いただけます。 屋外プールは夏期のみ運営され、ペットと一緒の場合はご利用いただけません。 駐車場は無料で提供され、客室は個別バーベキューが可能で禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールはどこにありますか？",
            "answer": "客室内に個別プールと共用インフィニティプールがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの場合、どのプールが利用できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、個別プールはご利用いただけますが、屋外共用プールはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは利用できますか？",
            "answer": "はい、それぞれの客室には個別バーベキューも可能です。炭やグリルは追加料金でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児は何歳から追加料金が発生しますか？",
            "answer": "幼児は36ヶ月以上から追加料金が発生します。ただし、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "各客室には個別プールがあり、ぬるま湯と冷水を使用できます。また、足浴器も客室ごとに備え付けられており、無料Wi-Fiも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できる客室はありますか？",
            "answer": "はい、ペットが収容できる客室は、すべての客室です。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "朝食は基本朝食が無料で提供されます。ただし、高級朝食をご希望の場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期のみ運営されます。ただし、ペットと一緒の場合はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は個別バーベキューが可能であり、禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 398
    }
}